如果中央真係聽侵侵講咁做，香港人應該....？？

雖然我覺得機會極低，又或者係侵侵只係講下
但如果中共真係聽侵侵講咁，直接派極高層搵示威者對話+會面，我地搵唔搵代表去好？
去既話，又怕係中共陷阱，又重覆林鄭錄音機之前講過既野，對件事無幫助，與會代表會面後仲可能承受被拉/被政府派既黑社會襲擊既風險
唔去既話，又怕畀人話示威者唔肯對話，唔肯談判

再加上運動冇大台，如果去，我地應該搵咩人去做代表？
法律界人士？民間記者會代表？議員？其他民間團體 (民陣、全港反送中聯席、保民生抗修例大聯盟...)？ 好多選擇

如果中央咁做，我覺得都只會令我地內鬨，因為先選出派咩人做代表已經可以有排嘈
成件事對我地黎講應該弊多於利，但傾又可能有少少生機
有種去又死，唔去又死既感覺

根本無可能 習近平前排先高度肯定左64屠夫李鵬